［飲食台公廁歸位］話比你知咩餐廳食得！

出面好多po都有講咩餐廳係黃係藍/紅
但都想po出黎比大家睇下
方便大家睇番附近咩餐廳食得

首先隔離po 整左個map
[整合] 飲品店抵制名單

嫲妹都會去支持每一間仲有香港心嘅鋪頭
不定時更新支持左邊間
相信咁多位手足都會身體力行去支持

另外蘋果動都有報導兩間支持香港人嘅鋪頭

賞茶
講香港人加油 有買一送一

唇茶
佢地老細都有開po講
一間本土品牌茶飲店既心聲

身為vvvip嘅我 一定支持佢地

肥媽小食店竟然支持

更正番
賞茶只係6號個日做優惠！

P牌

仲以為你唔記得我

可唔可以講埋喺邊區
就咁得個名有啲難認喺邊度

仲有:
壽司魚珈旨
Pheromone
吃什麼
Tea express by Jrink

個po入面有link架
呢個係個地圖！

唇茶打手

因為樓主真係好靚仔

不過幾lag下

所以要花啲心機去睇
不過都十分欣賞有手足整左出黎！

P牌仔支持

過幾日搵你 唔該諗定杯嫲妹特飲

push

來源：飲食男女

coffee art唔係比人屌咩

睇佢fb page好似有人惡意留言

之前一芳唔係出聲明話愛國愛黨咩

當然 幫唔幫襯 自己選擇啦

已bookmark

深水埗 添福
唔做黑警生意
支持添福良心小店

Push
做港豬必備指南

賞茶

桂花烏龍蘆薈
無得揀甜度 因為個糖係用桂花釀
啲蘆薈飲到底仲有好多啜唔到
除左甜左啲之外 我無嘢講

記得身體力行去支持！

又多一間狗飯堂

係人都需要食

賞茶就算喇 垃圾到一個點 請埋啲mk仔西口西面 又慢慢黎 香港人加油都無用🤷🏻‍♂️

幫唔幫襯自己選擇啦

素年 罷市小店

間鋪啲職員真係好nice
感覺係打從心底嘅友善！
第一次食 impossible burger
好食過beyond meat burger

太子 風華絕代
【報料】太子良心食店

銅鑼灣 為食龍
銅鑼灣良心小店介紹

銅鑼灣 mother of pizzas
香港首間香港人pizza店上線啦

推

唇茶
加左撚嘅茶

間鋪係深水埗 黃金附近

推

有地圖方便好多

感謝手足花時間心機整理

呢個ig page提供每區食得嘅鋪頭！！！

身體力行去支持！

灣仔 深燒酒

灣仔良心食店

旺角 Cafe Little Fresh and Bar

會派飯 仲有得買飯券

「咪撚再捉鬼」良心cafe 老闆被屈黑警

港島區

九龍區

新界區

大圍 Dear Coffee & Bakery
罷市小店

間鋪細細 但環境唔錯
除左咖啡仲有自家製嘅包

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

渣哥

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

其奧(元朗)-有捐錢比612基金
隱啡(屯門)-會捐錢比612基金

支持！

素食餐廳

巴打，我地係度整合緊一個既良心商店名單
除左餐廳仲會有其他商戶，暫時用緊8月5罷工既excel做base，再加其他商戶，同埋加番佢地具體做過啲咩行動、地址、聯絡方法

終極目標係想發大黎整個黃絲經濟圈
請問有無興趣合作睇下點搞？

其他有心人都可以pm我

小弟想搵一間係荃灣嘅串燒店 佢講過冇哂錢嘅義士可以去佢度免費 我想幫襯下 支持佢 日後都會逐一幫襯其他 有冇人知係邊間

Thanks sis!

請支持素食小店

咁樣難搵啲喎

噢....明白嘅!
THX!

元洲牛肉麵 長沙灣 罷市小店

去左食支持罷工既餐廳中大伏！

內文大概講又平又抵食

海怡加記
又平又好食

唔係要挑戰
有啲我都知係良心鋪
但有冇fact check嘅source?

大部分我都係係隔離po整合
同蘋果，新假期個啲搵到

有無source 個啲啊

Try try later

山林道

我諗係呢間？？？
JUST'er Bar & Restaurant

我係90後，一間小店既老闆。

芳華絕代
第一個字錯咗 openrice search 唔到㗎

Thanks

想知美心集團其實係咪

你唔洗咁大隻字 佢批准員工罷工
佢之後幾日醫護消防嗰啲都有優惠

我幫襯將軍澳分店啲員工態度非常好
網上回覆都好有效率

我驚我講得唔清楚
搞到有手足去問優惠柒左姐

係咪乜

係咪要罷

大集團 又奶共 罷到就罷啦

有心實得 而家每次食野都睇一睇個list
因為呢間聽過唔同意見所以想問下

屯門寶島成日忽然休息，去之前要上佢地facebook睇

大家一齊加油！

屯門安郴記

成班同事，定淨係你一個？

點可以幫手加野

炒定自動辭

放低你知嘅鋪頭資料

仲有小店嘅！一定會搵到岩心水！

旺角 雲上舞 罷市小店

睇得出係有心做食物
但質素有待改善

[b] 觀塘 土城日本料理[b]

提供食物

「良心食店」觀塘土城日本料理

西環 金祥記

有人情味

同我推依間西環嘅麵店

西貢 hush hush ice cream

有罷市
唔接受tvb訪問

[有圖] hushush ice cream. coffee 拒絕接受TVB採訪

想請問下大家
有無咩黃底蛋糕店可以寫 光復香港 時代革命

唔該曬！！！

麻妹

灰色同綠色logo有咩分別

留低個tg比我
有間網店我知可以寫字
但係網店我廢事share了

褲

整map嘅人話綠色個啲真愛港

唔該曬絲打

睇佢個fb不斷講反送中話題 每次遊行都休息
不過去唔去支持真係自己決定！

長沙灣 王孖記

長沙灣王孖記義賣月餅 每盒捐$90助被濫捕示威者：家暴解決唔到問題

828 #metoo

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

深水埗 Dog99 coffee
開24小時 有手工咖啡
仲有甜品

Espresso tonic 好得意又好好飲！

自推

太子旺角大角咀飲食推介

支持 支持！

仲有連儂牆

大圍林園

無肉食

孖寶小館 遊行派水

仲有間鋪播now嘅新聞

mum 日常野菜料理

太子 東京街

呢間太子狗屋附近嘅外賣壽司店，店主竟然咁臭寸

屯門 嘆甜品

黃底甜品鋪冇人食